啲飲筒膠袋整咗出嚟唔用咪又係浪費，一係就咪撚生產

唔俾人用唔通識自己分解咩屌你老母

咪係，連狗都識既野環保撚唔識

環保撚連你都不如

智障真係智障
你唔用咁多 啲貨就會囤積 生產商自然減產囉 白痴

你老母如果知你on9唔通又上深圳人民醫院落撚咗你咩

九唔搭八 淨係識吠

你都知你吠緊

柒咗就塞翻入你老母個狗臭閪度啦 廢物

最環保就係人類滅絕

香港唔用=全世界唔用，又學到野

香港好大 你識咩